入黎share你鐘意食咩煙

係香港食提子味萬事發
係英國食pall mall double capsule

唯愛中醇

純薄萬

食煙死全家

between mk黑冰

vape

中醇

自己咪又食

冇feel喎

咒自己死

大衛杜夫經典

引用返5p個post

二手煙

鐵觀音Vape

同好

你私煙

雙爆豬
因為個盒靚

唔係藍梅咩

中醇 但係一直覺得醇萬個盒好靚

黑萬

醇萬事發 醇萬
薄駱都幾正 有浸香蕉味
Btw好撚想戒煙

黃駱駝🐫

死全家啦死煙產
老母比狗屌足十年 生返幾十隻細路妹比你

死煙鏟 冚家剷 全家冚生癌
死煙鏟 冚家剷 全家冚生癌
死煙鏟 冚家剷 全家冚生癌
死煙鏟 冚家剷 全家冚生癌
死煙鏟 冚家剷 全家冚生癌
死煙鏟 冚家剷 全家冚生癌

雙黑萬個盒都靚